磚牆後唔好加防爆鏍獅 裝甲車都收皮

唔好呀